女星Iggy分享燒光出軌男友NICK YOUNG的衣服的報復

人生中總會遇到幾個人渣，若你非NBA忠粉，或許未必知道網上熱爆的黑人問號男正是NBA湖人隊的球星Nick Young，不要看問號哥一副有喜感的外表，現實中卻是偷食慣犯，他曾經跟澳洲rapper女星Iggy Azalea一度是天天高調放閃的sweet情侶檔，卻在訂婚期間爆出偷食不同的女性，甚至還讓他前女友懷孕，傷盡Iggy心，最後二人婚禮當然告吹。

事隔兩年後，Iggy最近上電視節目被粉絲問道： 「我一直無法忘記你當年報復Nick Young燒他的東西，請問你燒過最貴的東西是什麼？」Iggy的答案是：「你可以想到的designer brands 衣服，都被我燒光了！」接著她透露開始時跟一般女人般用掟爛野去向偷食男友示威，發現摔壞的都是自己的東西，對方一點都不在乎，於是開始燒他最著緊的衫，燒還燒，她有以下原則：「我個人好fair的， 我先傳了一段影片給他，hey 我正在燒你的東西，我不知道你現在在哪，或者跟其他女人在一起，所以勸你趕快回家，因為我會從便宜的衣服開始，接著一件件拿越來越貴的衣服一起燒！」最後還不忘補充她的燃燒心得：「我同你講designer的衣服很難燒， 燒極都唔著，最好燒是 Forever 21， 一點火就轟一聲燒得超旺！」

Ring已袋 理撚得你